其實612打死咗的幾十人，信唔信?

1棍已經爆腦，612打死幾十人，屍體已運去軍營火化。